老老實實就算有5千就飲唔落啲毒撚同老嘢嘅口水

後生靚女開高市價一倍我諗都有人要

靚女口水一萬都要
但要即場交收

真！仲可以拎嚟打j
廢老同毒撚嘅真係要諗過
一見到想反胃

原樽交收咪得囉

靚女唔面交直接口交

得得得 即刻Po返個ig story先～